如果立法會70席都係建制, 點開會好

油未油反對
未油, 未油, 未油
通過

漏咗拍手

派一個人去開會咪得 都冇人點人數

再唔係就開會一齊屌政府

投票就69票贊成

拎野食入去開p
最後5分鐘表決
之後走人

仲洗開咩

冇質詢環節
直接表決
一讀二讀三讀1個鐘搞掂

睇支那人大咪知
其中一個投反對做下樣
之後大比數通過

修例
改書面決議
簽個名咪得, 開咩會啫

有市民喊住同我講....

齊齊訓覺咪仲輕鬆

唔駛開會, 文件傳閱, ok

明白既 quit youtube Lo 一定減薪

改議事規則改到零人都可以開會